我樣衰所以冇女

又話d女唔睇樣

最憎外協撚

可是這個世界 有時候外表決定一切

肥婆都唔要你啦，又樣衰，冇錢，口臭

Your face your fate

唔睇樣嘅女睇唔起你其他野？

咁你有冇睇人地個樣？

你成個劉馬車咁唔通都要同你拍拖？

你對鞋咁型 咩女都比你溝哂啦

馬車溝女好勁

大陸妹

樣衰係原罪

上一輩簡單d，基因唔好都照結婚生仔，所以害咗廿一世紀嘅人

其實性格比樣重要，有冇諗過會唔會係你性格問題？

你有錢咪唔睇樣囉 李澤楷都食到梁洛施

重點係你有無家底先
有就易辦 無就返歸打飛機啦

pakho著拖鞋都食到

最慘你內心都醜呢

儲錢整容

習慣啦

行
利申：超樣衰

人話我靚仔，但a0點睇

比人潤緊